親戚飯局攻略

相信各位巴打都會有親戚飯局呢類絕境，電視一播新聞，成班廢老就一定黎料，如果你係唯一後生仔，應該點應對呢？

廢老愛國係天生，前題係無成本之下。

首先，扮認同佢地，跟住佢講啲暴徒乜乜乜，仲要講到自己有咁愛國得咁愛國，美國最仆街，祖國最偉大，記得要誠懇！唔好太誇張。

得到親戚廢老認同後，傾下啲愛國內容，開始講自己要為祖國做啲野，報答祖國！去宣明會搵啲內地山區兒童助養。狂俾啲資料佢地睇，叫佢地都支助返十個八個，支持祖國下一代，多一個男孩多一個子弟兵！

如果佢地一耍手擰頭，就即刻批鬥佢老母閪！有咁難聽得咁難聽，「有錢人係中國人，窮撚就唔係中國人？你愛乜撚野國！」等等，呢刻相信全檯廢老都唔敢出聲。之後任你發揮啦

如果佢地真係善心爆發，真係咁好去助養，咁你可以同佢講我有朋友係做慈善公益，內地地震乜乜都可以搵佢，不如我留你電話俾佢丫。包佢怕撚左你。

對住廢老唔駛講道理！我地係要教訓佢地！總知就係要俾佢地知道，做所有野講所有野都係有成本，唔係無腦大撚曬！！！